是日下午荼

好香

六點幾仲下午茶, 幾點DINNER

七點

唔鍾意食

Sick 食。多塊紫菜包住更好

好想食